有冇巴打養開小型蜥蜴（唔計守宮）

小弟黎緊想養啲小型蜥蜴，唔洗成日開燈

唔知巴絲有冇好介紹，黎分享下你養既蜥蜴

我周屋都係鹽蛇

有冇捉黎養先

廣告撚

( Show Blocked User - 上線藥水 )